矮過175都冇資格溝女

矮仔就做0仔比人插屎眼啦

安答好球！

對上一次度高180

好煩 成日迫害矮仔

矮過185 都無資格

冇190就收皮啦

一睇就知你米六

對上一次度高 高左1cm 164

170 拍過五次

應該話高嘅女人唔值得我溝

好少溝女17x襯得起

矮妹交比你地啦，長腿等我黎

打籃球咩咁撚高

溝到女是咪要切腹

唔好咁啦

咁講法 高過175但溝唔倒女嘅又點睇？

食高妹

冇2米完全冇資格溝女

技不如人

條女企係到幫你含